903播緊國歌

播原版?

竟然敢

堅？

都係講抗爭但係有格調過某国国歌好多

無聽錯好似係
不過係睛朗其中一個環節 歌入面再插左手足既quote 仲有口號

等kkbox上架

!!!!!!

有link再補俾大家

建議逢星期五可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱
沿途仲可以貼文宣、宣傳星期六日既活動

915 銅鑼灣見

延伸閱讀：

《願榮光歸香港》係真正既核彈

集合-願榮光歸香港大合唱片段

原來十點特約鳩叫活動進咗化！！！！！！

希望spotify快D有

加埋立法會宣言好正

好正 商台真係幫到盡

咩時段？即刻重溫番先

9:30到9:55左右